「推到完場」 使徒行者3 林峰強勢回歸

今晚8:30 開播 睇完愛回家直接睇

必睇

拉

睇完話你知會好撚失望。林峰第一個故事出得比較多。之後就已經變左配角，成班使徒2既垃圾出晒黎變晒主角。去到中後段搵返個仔，正情變撚左愛回家溫馨劇。誤會完又誤會。

期待

雖然我睇曬 但幫手推黃劇 講黑警

我睇曬啦 其實都ok

提提大家：樓主係賤種狗黎

你似5毛呀 講黑警都唔睇

先唔理係咪tvb打手
明明影視台已經有人一早開咗
又製造網絡垃圾post

個個係未播前討論 呢個係即討區

合拍片. 多數中伏, 劇情比大陸人睇. 冇咗港咗對白.
分分鐘係扮到好緊張之後鎗戰.

推到完場

呢隻賤種係波台狗黎，成個波台俾呢幾條撚屌搞到污煙醬氣

睇緊

推

睇完